點解馬會app 無touch id

就係唔想你咁快破產

因為驚你斬完手指反口入唔返

俾d入密碼嘅時間你諗清楚

咁你唔係香港咪冇得叫人幫你係ac買囉

斬手指

有無人試過用腳指做touch id?

點解海外無得用馬會app

c兄 我地年紀大咗啲指紋唔深㗎喇
個次返大陸揼骨 屌你老母插張卡入完e道
手指公按極都無反應 困住係個閘入面幾尷尬-.-

海外黎講 叫外圍？

支持微信過關

An撞咪得

果粉

有touch id死得人多